（黃圈內鬥）唔係你地成日出帖我都唔知

成日都有人提，
根本一直都係我有我食黃店，
理撚得佢內鬥d咩，
總之我起app搵到既就係黃店！

係咁多！

入嚟幫手支持文宣手足

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

根本只有五毛帶風向

咪就係！

其實係 邊有人理到咁多野其實

其實唔睇連登係其他平台抗爭氣氛都好和諧
有意見但唔會屌足幾個po
上少啲連登保心智健康

根本就無影響
又咪繼續食

一個五毛dislike我

的確係
其他平台純粹好多，黃就撐
唔好講咁多無野

平時都係app見到就食
邊有咁多嘰里咕嚕

其實最大問題係無共識有問題應該點解決
變到好多時一有問題就拎上枱面講仲要一黎就好差態度屌
一邊就覺得黃圈唔係大哂
另一邊覺得批斗就係五毛
忘記左其實可以好聲好氣比意見同改進

其實對同路人可以和諧啲，個人都會正面啲
抗爭氣氛同士氣又會好啲

連登好多五毛,上連登要帶個腦先好上,唔好比五毛帶風向

與其批鬥黃店 不如做多幾張文宣啦

我唔理，總之係黃店我就支持